出咗P牌 你叫班淘寶買AC 情何以堪

😏